學者、人權組織：攬炒進度良好，黎明終會到來

近期同啲大學學者同國際人權組織成員討論，
佢地都認為現時攬炒進度良好，堅持落去就會勝利。
非打飛機，下面講下理由。

當然，今日又有200幾個手足比狗拉咗，好心痛
而五個月以來好似每次發夢都有人受傷、損兵折將
出黎又無乜明確目標同成效，好似送頭咁？
但係！
但其實做緊嘅野唔係無目的，反而正正就係要做到嘅目的：
保持混亂

宏觀啲睇，其實我地正在攬炒大道上順利前進緊！
政權最驚啲乜？就係混亂、管治失效。
政府加大力度打壓市民，目的都係為咗維持穩定、恢復秩序
但如果市民仍然唔放棄，堅持繼續反抗呢？
政府唔會容許呢個損害經濟、社會發展既情況
要麼再加大力度打壓，要麼就跪低
最最最惡劣就情況，政府咪殺撚晒所有人囉
民不畏死，奈何以死懼之？

講到尾，只要唔好放棄、唔好比無力感同恐懼擊潰軍心
拖落去鬥命長，會玩死既一定係個政府
當你九龍遊行一次，成條彌敦道既舖閂撚晒，個個禮拜咁玩落去面對既經濟損失，政府唔驚？
旅遊業跌咗4成業務，政府唔驚？
攬炒成果漸入佳境了！
黃色經濟圈慢慢擴張了，藍店都扮黃店！
神獸一再現身，藍絲不可能再一時無兩了！
呢啲就係暫時既成果，陸續有來

要記住，
所有大型民間運動最後輸既原因都係輸自己
一旦失咗軍心，驚白色恐怖、覺得無力而灰咗放棄
咁場運動就會自行潰敗
所以我地唔收自己皮，政府就收硬皮
失敗主義撚摺埋啦！全民同我開post激勵軍心！
香港人，反抗到底
唔好驚唔好灰，繼續落去就會見到黎明！

利申，以上聽人講，我絕不支持任何暴力或煽動暴力、擾亂社會秩序的行為。

Support

PISH

同意

我絕不支持任何暴力或煽動暴力、擾亂社會秩序的行為。

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

Agree

所有大型民間運動最後輸既原因都係輸自己

甴近平

推
香港係一個特別嘅地方 全世界都望撚住

咁真係無辦法
示威一停落後
啲狗就有時間上門捉人

香港人 聽日我要見到呢啲！

消防比狗郁 消防唔救火點算

推堅持post

我發覺除左8月打後呢
青關會 愛港力班藍絲紅絲唔見晒
係咪驚出黎被召喚神獸

個個六日旺區做唔到生意

香港人反抗到底

樓豬 你tum得我幾開心

我又充滿力量喇 不過今日成車女俾人拉
真係好撚sad

Blocked，請善用起底功能

G持

鬥堅持

唔好分化唔該
個post係講緊要勝利就要延續場運動，唔好收自己皮
可持續既方式可以係盡量be water
咁你想點，喊苦喊忽同大家講輸緊架啦好撚灰好撚慘咁？
要有勇氣 智慧 同堅毅
要長期抗爭，不可缺少一個健康既mentality

美軍行動要升級，要增加恐怖份子出車同用化學武器嘅成本。

今日大埔連儂牆先俾人撕曬
前幾日屯門先有大波man出嚟
唔好打飛機

Yes sir!

我都係睇到好心痛
但只有抗爭到底先可以全面救返手足
香港人 反抗到底

智將

推 最緊要有恆心 唔好內訌
當然 全民勇武會更好!

城市論壇會見到

屌，原來係分化狗

push

-

推

同意 保持到真係贏緊

有冇諗過當被捕數字去到某個位既時候 就冇人再驚被人拉

推 香港人堅持反抗

堅持就係勝利
香港人反抗到底

55555

其實優勢係我地度，只不過大家好心急以為一時三刻就會贏，但其實呢場係長期戰，只要頂多三幾個月就會見到希望

係，一來，高調拉人低調放人
二來，全民有案底，有案底=無案底

依d post 要推

push
push
push

支持

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

多謝你出呢啲post，呢幾日真係好似見唔到希望咁，好頹，但真係唔可以放棄，放棄既話，死左既手足係唔會原諒我地

無錯！五個幾月好似過咗好耐，但所有民主運動都係以年、十年計！
堅持就是勝利！！！

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」

💪🏿💪🏿

一齊互相頂住

我一定繼續反抗

pushhhh

中共終極春代
想中共垮台永遠結束對香港嘅暴政即入

政府春袋 = 每個星期百萬人出黎
成本=被鳩拉（但成本既cost會因為被捕數字既上升而減細）

agger
真係睇邊個輸先，
只要keep 住落去，輸嘅一定係政府

習曱曱

正能量post必須推
好多兒登仔分化撚勁恐怖

放心 你一定早死過樓主

要搞 真心

無錯
唔好忘記已死既手足
自殺又好，被自殺又好

3.5% 人口= 30萬
只要有30萬人唔放棄就一定谷到上被捕臨界點

團結
堅持

請師兄提示

全民出正能量、行動post
穩住軍心、堅持抗爭才會勝利

股票升只係中共托市

點都要堅持

香港人，反抗到底

黎明前嘅黑暗係最撚黑暗手足大家一齊撐住

仲有堆人幫手打飛機個下好笑 你老母冷氣撚真係離地又on9

推！

分化狗又一隻，大家注意

但有時真係好驚勇武會比人拉晒

［化整為零］大家千祈唔好整爛超巿嘅中國牌子產品！

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

Why 3.5%?

Push

同意
一日重迫到佢地開tg
一日香港都唔會under control

定係兩隻？

我只希望勇武盡轉地下 如果真係有final push一定要保住佢地

咁和仔就進化頂上啦
唔係咁都怯呀？

同意

應該要以年計
但大方向係咁

聖誕新年旺季係無走雞

相反台灣民主普選戒毒食美國水

會越黎越繁榮

今日便裝跟勇武跑左陣都頂得順，就係落唔到手維園勁少狗想衝但冇人跟

樓主都係客觀分析，唔覺有乜問題

你而家安坐家中，唔通你都食人血饅頭？

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

只要反抗政府的人數達到人口的 3.5% ，政府的權力就會被嚴重瓦解。

當然中共可能例外(Chinese Exceptionalism)，可以殺晒3.5%人口

＃169 幾錢收返黎

agree

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

30萬深黃絕對有

曱甴近平

講真,多勇武 夠膽衝 都係為啖氣,唔通你會打得死狗咩?
依家就係要佢管治唔到 同埋經濟差要跪
唔通真係法國大革命咁咩

阿sir加班費買咗幾多部Iphone

香港交易所

黎緊聖誕除夕新年

真 有時發完夢會好頹 好無力 好似做咗啲野都冇作用咁 但一諗遠啲 我地就係要繼續拖垮個經濟攬炒 即刻又有返方向動力

繼續反抗

認同

唔好急進 不分化 各自努力

反抗!!!行出黎就已經贏 因為你根本唔洗做乜佢地都發哂癲

堅持

tui

香港人反抗到底
Btw我愛樓主

為免手足被白白犧牲，我跪求大家，要將呢個星期黑警暴力片段、相片，tweet 比未 cosponsor 既參議員

勿令手足血白流，大家一定要努力求外國幫助

用盡所有方法繼續抗爭
不分化不割蓆

我都個堅持到就贏
但只係唔夠效率同決心
表面上好多數據都下跌緊
但恆指又升返去2萬7
不日股市未死個經濟點差班富豪都仲大把錢
真正有效係長期大罷工
但香港人性格係一定冇可能實現
如果真係搞得成
我諗就係shutdown 晒主要經濟區鐵路線
唔係搞閘機咁簡單
係要成條線通唔到車
不過犯法野千祈唔好做

不割蓆 不分化 香港 反抗

擴大戰綫
sogo. 感謝日

加油💪🏻

依家多人都出tg
一出商鋪就拉閘
咁又burn一日

在示威者既角度好岩 不過要思考下 大遊行定遍地開花好啲 要混亂既好似唔需要大遊行

利申：千奇唔好搞亂香港啊

同意
所以我好多謝今日肯出黎
起碼成個港島中心好多地方做唔到生意
只要keep住出一定會拖死個仆街政府

要同依個仆街政權鬥長命

推 仲有人人出去都要有目標 如果唔知自己做咩好易送頭

香港人 堅持！

同意
焦土攬炒，連甴近平都要驚

支持 繼續努力

我不愛暴力愛連登

加油

如果製造可持續性既混亂係目的，個手段就應該趨向低風險既行動，例如快閃、各區街坊開花即散，日撚日係咁搞
成本低、風險低、成效一樣

再利申：堅持反對任何破壞社會安寧既行為

香港人！

宵禁都出呀dllm

絕對認同！
愈大力打壓 愈証明政府懼怕
集會開始左5分鐘就被取消 明顯驚幾百萬再現 被國際睇到
堅持下去 成功即將來臨

係咪好事黎

再推，
多謝樓主！
我愛你❤️

一出tg搞到成街閂舖、做唔成生意
if we burn you burn with us

推先

打完飛機未？

我都愛你

士氣！

唔係打飛機，攬炒係真係越來越近
好多公司因為1-6月有盈利，所以19年蝕都唔會太入肉，佢地普遍寄望聖誕有得補救下
我地玩串埋聖誕 拖到下年就會真正攬炒
利申做批發，前面零售商已經爆緊煲，百貨公司10月對比上年閒閒地跌3-4成

Good Morning Poo Poo

黎明來到

講多次 非打飛機 係鼓勵軍心
堅持就係勝利
香港人反抗到底

正視聽

要光復這香港
望到了就能望到了！

商家佬捱到幾耐

終於有啲正氣post

支持18區每周開花，每星期六日都死城咁就最好

香港人 反抗

累鬥累
人民唔跪 政府就跪

正能量post支持

推 回血打氣文

自從神獸常現後，新界圍頭佬出街都唔敢亂鬧示威者，有人主動問佢都話唔敢講，怕俾人獅鳥，證明已有一定程度作用 !

正能量 應該推

Push堅持先有希望

解放軍來了我帶路，等咗好多年啦

再推再推！！！！
香港人加油！！！！！！

不是因為看到希望才堅持
而是堅持才會看到希望

大家到時見

Same feeling

堅持
唔好令手足嘅犧牲白費

總之每星期都要keep 住抗爭！

撐住

香港人 反抗 (持續地)

只要堅持到底先可以全面光復 救回手足

民不畏死 奈何以死懼之，嚟多單64俾中共永不翻身
支持攬大炒，支持解放軍全面接管香港

利申：不支持一切暴力行為

啱

人民唔跪 政府必跪

香港人反抗

你講到而家捉嗰D人唔係人咁

堅持就係勝利
人民唔跪 政府必跪
香港人反抗到底

無以前圍福建幫咁好睇
福獨始終可恥

贊成鬥長命。好多商家佬睇今年聖誕同新年條數。玩埋呢2個節執笠潮正式啟動

PUS

感謝各位手足

推!

所以先話越拉得多，對方先越危險。

負皮一係鬼一係分化狗
暫時有13隻
vs 6百多名手足

一早blocked

反抗到底 身理心理都要做好

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

我地慢慢玩 留番條命

曱甴平
習甴平
習曱甴

睇吓今年港女最愛sogo thankful week 就知聖誕節個市將會點，當短期報告

甴總 甴帝 甴主席 甴近平

係人都知進度良好
問題係點樣加速黎明到來

平均一個禮拜 少咗250人
仲要未計被自殺 被失蹤 被惰樓嗰堆

我見到有好少部份人嘅心態，
佢意思好似我已經冇食美心幾個月，
點解佢仲唔執咁

同意 大家團結
只要保持亂度 社會無秩序
政府就好怕

keep 住炒，盡量打狗救人減少被捕人數，好快贏

保持憤怒 持續反抗 咁對家更容易做錯同自亂陣腳
所以每次都要出來 和你shop五區開花集會遊行唱歌都好
五個月了 香港人真係好勁 我哋要繼續兄弟爬山 遍地開花

「最最最惡劣就情況，政府咪殺撚晒所有人囉
民不畏死，奈何以死懼之？」
有啲人講到入去坐48 ＝死咁，
雖然有一部份明顯係3 毛玩放負能量玩法

同意，但大家都要be water，確保我哋每一次都可以一齊行街、一齊努力，一個都不能少，不分化、不割席

呢位 #169 會員原來幾正喎

仲有，所以我地要攪黃色經濟圈好重要，
剩係整死啲藍店，唔好俾黃店死

今日銅鑼灣銀龍靜到on99係到睇新聞

阿蛇條女近排係咪無乜欲望俾你屌？
出面被人餵飽左仲邊洗食

agger
執笠潮啟動後, 失業率上升
到時就會有唔知幾多萬人冇野做
移民又移唔到
錢又洗哂, 連飯都冇得開
仲有咩好怕

以往朝代衰亡, 唔少都係因為民不聊生

全民勇武、持續大三罷，就能加快攬炒速度
但人民進化轉型都需時，與其屌「香港人無撚用」，不如肯定返而家progressive既成效，繼續抗爭落去

不要放棄Hker

btw甴近平

香港人唔肯罷工 就唯有咁啦,真心覺得好有用,但連登好多時就會笑經濟攬炒冇9用
去睇脊醫佢都話 好多人冇心情睇,近2-3個月真係生意差好多

要認依家係唔夠打,唯有從唔同角度抗爭
今次最好一樣野就係民意企係示威者個邊
唔同佔中個時 如果失業率高 民意肯定向政府個邊
真係千載難逢好機會要好好把握

唔係扮野振士氣
我真係一啲放棄嘅心都無
香港人只有一條出路 就係贏。

又自欺欺人
但認同黃藍店分類可以做好啲
而加又亂又散

投

Agger

我絕不支持任何暴力或煽動暴力、擾亂社會秩序的行為

根本優勢係我地度，只不過大家比較心急，大家比啲耐性，其實有數得計，如果每個星期六，日都無生意，佢地點頂？來緊仲要聖誕新年旺季

甴曱平

失去好多手足係事實 成功攬炒都緊係事實
繼續將抗爭日常化 黃色經濟圈 用app一蚊蚊交稅 貿易戰 民主法案 繼續次次都出黎⋯支爆不遠矣

agree!

千其唔好

弱智仔，你死全家未呀？

贊成鬥長命。好多商家佬睇今年聖誕同新年條數。玩埋呢2個節執笠潮正式啟動

無耐地手足行事要更加小心。唔好用仇恨蒙蔽雙眼

贊成鬥長命。好多商家佬睇今年聖誕同新年條數。玩埋呢2個節執笠潮正式啟動

無奈地手足行事要更加小心。唔好被仇恨蒙蔽雙眼。只要做到夠亂

岩

習曱平

屌9你啦，你返屋企等民主送上門啦！

［千萬不要］千萬不要六日抗爭，平日塞鐵

甴近平
個個星期出黎同佢攬炒

#曱近平

因為唔進攻
敵人就會更猛烈咁攻擊我哋

cccxxx

所以我地唔收自己皮，政府就收硬皮
失敗主義撚摺埋啦！全民同我開post激勵軍心！
最中意你呢句

越亂越好 當然不被捕不受傷最重要

勝利撚，收皮啦
而家抗爭愈黎愈少勇武前線呀
那有壓力呀

港共政府開始急
連依家集會有不反都仆出黎阻止

敵人越打壓
方向越正確

咁就要keep住
有時幾佩服單拖藍絲廢老啲勇氣
咁多人圍住都夠膽挑機

曱近平

一定唔得掂

今日灣仔、CWB又唔駛做生意

其實優勢係我地度，只不過大家好心急以為一時三刻就會贏，但其實呢場係長期戰，只要頂多三幾個月就會見到希望，其實有數得計，個個星期六，日都無生意，你話點頂？到時一大堆人失業陪埋你日日三罷都得

多謝樓主
我哋一定要堅持落去

(有片) 銅鑼灣手足比狗瘋狂鳩打

其實政府係咪想穩定都係未知之數，
因為由頭到尾源頭都係佢，
佢似係想亂d多過想止亂

近排到左樽頸位，諗唔到方法突破就好容易失敗主義指責同路人，所以咁多悔氣po
和理非突破唔到心理關口打狗唔緊要，識救人同唔好無啦啦尻跑就得，最緊要幫手尻行，black bloc護勇武之餘，可以經濟上攬炒

要麼再加大力度打壓，要麼就跪低？
用埋要麼呢啲蝗語係想點？
一係呀
雖然篇文講得好，但都要屌你

希望係

習近平，甴曱平，曱甴王

繼續行街

［教學］我係一個和理非 發夢期間想幫勇武前線 可以點做？

有冇熟金融巴絲關於經濟嗰啲，想知而家香港個市如何？係咪要搞衰啲？點樣搞最好？
利申 完全唔熟金融方面

收嗲啦佢哋 咁耐以黎有咩實際行動啊？ 係之前搵人睇過咁大把囉

睇黎樓主講嘅野中曬 咁快就出現左證據

推，加油

push
鬥長命

最怕佢唔亂!!
手足繼續

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101

我同你班冷氣軍師+mon po狗講，越多人俾人捉我只會行得越前，點解？因為當被捕者成大多數，我就越唔介意成為嗰大多數，而且如果我恊，我點對得住班被捕手足？
因為我知道就算我俾狗咬到，都仲有後面既手足幫我爭取「釋放義士」就好似前面既手足相信我哋一樣

你若放棄 誰衛我城

而家我地好似係連登度洗腦咁
不斷洗人腦出去送頭
但又諗咩好辦法
次次話贏梗贏梗啦
但有少少政治頭腦都知
中國政局同局勢唔變 香港永遠都唔可能贏

我唔覺得攬炒可以令中共跪低
如果對手只係港共 咁呢招由塞機場個刻已經成功左

唔係想放負 但有無人駁到我講既野

推
我地需要呢啲正面post

經濟

我唔諗會贏
因我信會贏

最憎放負撚

除咗經濟戰，裝修之外，要將戰線擴展到平日，打游擊戰，閃電戰，等啲狗疲於奔命，保持混亂狀態.

我都覺得香港人太心急,想即刻贏,其實唔係一時三刻,香港人要長期抗爭,最緊要唔好比對家分化,團結就是力量,兄弟爬山

係咪打飛機都好
睇完的確冇咁灰，堅持呀

經濟攬炒

呢個post正能量,好過出面失敗撚,帶風向post

抗爭意志從末減退過

其實講得岩
根本示威者同班狗邊一邊停落黎就會被清算
我覺得依家有2個目標
1. 真係五大訴求/獨立
2. 攬炒成功
做到其中一個就得

*我絕不支持任何暴力或煽動暴力、擾亂社會秩序的行為

勇武唔使出得咁密，你哋嘅資源好可貴，唔使驚一兩日出啲人就話你休息
一兩個禮拜一次政府都已經頂唔順，as they dunno where it will end

令到商家做唔到生意、無遊客、無人黎投資，應該係我哋其中一條主線。

希望手足可以好好保護自己。
我哋吹大雞，但班狗重兵，商場宣佈閂門。我哋其實不一定要出去的，唔一定要次次打真軍。要認清目標，若一張文宣可令商場做少一日生意、班狗罰企一日，唔係更有成本咩？

咁多哨兵，無乜狗時，先出。一封站、關商場、出TG,就立即散。不斷循環，直到真攬炒。

我覺得唔係香港人勇唔勇武問題，因為我哋永遠唔夠裝備。而係香港示威者唔夠奸，我哋太忠直

從前：二百萬人和理非，鋪頭照開
現在：二萬人反抗，旺區封鎖冇生意

如果學智利，印尼咁連續示威一兩星期，早就成功咗
偏偏香港人鍾意斬件式示威，拖幾個月先開始有成績

亂同罷買係最後手段

不要灰心 懷著希望
堅持到底

人哋有選舉、經濟又落後，唔可以直接比較。

香港模式係參考法國、南韓。最重要係，我哋打嘅Boss,係全球最大嘅大佬，根本無得比較

就算香港燒左，我唔覺得甴習平會在乎。佢只關心自己嘅政權。

長期對抗

但真係好無奈同埋絕望
屌而家和理非行出嚟都會被捕
可以點做啊
我唔係失敗主義撚但係我睇唔到署光

快D攬炒到香港失去獨立關稅地位, 斷支共奶水

燒鳩支共春袋

推呀

習曱甴
甴近平

推呢篇，唔好再傳播失敗主義！

在攬炒的道路上奮勇狂奔

最近有d頹，黎個po重燃希望

講得無錯，二元結果，一係拉曬香港人，一係頂唔順跪低，一絕對無可能，只要唔好停，繼續混亂，繼續黃色經濟圈，結果只會係二

嚇走哂D外資

抗爭到底

習曱甴

Tui

一定唔可以輸自己

you burn with us

Keep住做都夠拖冧成個經濟
堅持就得

同意
每個星期五晚塞上中環蘭桂坊，星期六、日去彌敦道， 廣東道，怡和街，軒尼詩道行街，塞爆佢。

香港人 反抗到底

係！每次大家一見到又有人被捕大家又會開始怪責
我明大家都好心痛
但其實我地一直亂落去一定會贏
而家只係時間嘅問題
佢地好急但我地唔急
一係你認輸一係就我地認輸

我要攬炒

啱
香港人要以攬炒為目標
若果能做到不被捕會更理想

攬炒

一直亂就會去攬炒路線

所以唔洗灰

淋病最鐘意話止暴制亂
因為一混亂佢就搞唔點
但係每個星期都損兵折將
點樣頂

pish

哈佛政治科學家Erica Chenoweth做左一項研究，睇左由1900 至 2006 年間 323 場社會運動嘅結果所得出嘅結論。

1. 只要活躍於活動嘅人數 > 3.5% 嘅人口，社會運動幾近會成功
Once around 3.5% of the whole population has begun to participate actively, success appears to be inevitable.

最唔想見到就係手足俾人拉

香港人堅持✊

blocked

千祈唔好有失敗主義

收錢做嘢嘅一定少咗，被獅鳥風險高過效益。
剩番真心膠暴力藍廢老、休班狗會無償出手。

真正經濟戰來臨了

真正經濟戰來臨了

真正經濟戰來臨了

加大力度

甴近平 曱甴王

e家都有上門捉
有cctv d狗日日會係保安屋mon住
樓梯其實都有cctv

agger

其實經濟攬炒真係最有用，因為唔止炒中共，仲會炒埋美國，到一定程度美國一定要出手幫我地。 但係最難捱就呢段時間， 因為未咁快睇到成效， 但又係咁有手足傷亡，最易令人灰心。 但係點都要堅持落去，我地已經無得返轉頭

手足 兄弟姊妹

大家記住 攬炒

一定要 藍不聊生

邊間商戶貼民建聯工聯會海報就唔幫襯

呢招掂呀

而家開始好多 藍屍 老闆 懺悔

香港人爭氣呀

support

不被捕

你去死啦

從未灰心過

民不畏死，奈何以死懼之？

就黎勝 可以休息下

721 811 831 101

推正能量post

721

繼續出嚟抗爭就係最好幫被捕手足嘅方法

推。

保持混亂同時，民心都好重要，做每一樣野之前民心就算唔係排第一位，至少都要歸入考量

其實多d人被捕的確可以維持運動生命，只要被捕既唔係自己

年尾大時大節，止暴制亂正中下懷。

軍心先係最重要

香港持續混亂左五個月, 已經搞到石禮謙都忍唔住出黎屌

要麼係書面語黎⋯⋯⋯

Blocked
善用起底功能

你真係可憐，冇得救

721831101

習近平 甴近平 曱近平 習甴曱

( Show Blocked User - 我笑他人太低B )
三毛 blocked
請善用起底功能

反抗到底

非常 非常 非常 同意

我都係咁諗。

香港個個禮拜六日係鬧巿大街大行放催淚彈，我無所謂，
香港政府請繼續。

Blocked

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

同意
只要繼續堅持，香港人一撚定會贏

繼續

冇鬧人但 好陰濕感完場拍你片

不要說加大力度
試著說加強

推
不要放棄

個個星期繼續出黎行 吹咩
我要攬炒

721 85 811 831 101

推！
推！
推！

保持混亂！

我地正在攬炒大道上順利前進緊！

香港人 反抗到底！

支持攬炒

我而家黎駁你，攬炒係會成功
如果唔係佢都唔會封機場唔比你塞
因為真係春袋黎

二，管治角度黎講，保持混亂的確唔會直接收共黨皮
但係所有野都要一步一步黎
香港人持續抗爭，無視政權所有辣招，直至五大訴求一一落實為止
試問政權可以如何管治？佢加推禁制令、緊急法，你就繼續無視。所以都係個句，人民不跪，政權必跪。

三，香港人一旦今次抗爭運動勝利，士氣大振，未來共黨港共政府都唔會再敢咁肆無忌憚，咁樣香港將會成為全球牽制共國最最最大陣地，外國勢力絕對會加力支持香港，借香港打共國。到時我地留住條命仔，等候時機、裡應外合，民主之日不遠矣！

路很長，我地先做好眼前事，不放棄，所有民主運動都係經過無數年無數血汗先換得來的。堅持到底、抗爭到底，憑勇氣智慧毅力，勝利終會歸於香港人民。

其實琴日中環集會被逼解散後破壞非常嚴重， 我巡過一次。

同之前喺遮打或愛丁堡廣場 既和平集會解散之後喺完全冇得比，完全係兩回事。

禁和平集會吖嗱 ?
禁和平遊行吖嗱 ?

唔係你保持混亂 係林鄭堅持要亂

混亂你睇下今朝出面乜事都無
打飛機係幫唔到手

Yes

香港人屌完又繼續吃飯玩樂
無限loop

習近平甴近平

總之齊上齊落啦
推

一，佢地擺明濫捕，目的係乜？就係想嚇怕啲人，想你驚，唔好出。你怯，咪真.中計囉，你唔怯繼續出，佢真係無你乎。

二，一向係高調拉人低調放人，人地為你擋子彈呀，拉下你又告你唔入咁，怕條撚呀？

三，當被捕人數越來越多時，被捕成本就會越來越低。當有一成人口都中過非法集結罪，大家只會無咁驚成為呢一部分人；另外，黃色經濟圈不斷擴展落去，被捕人士唔愁無工開，抗爭成本降低，運動只會持續落去，直至政權跪低為止。

人民不跪，政府必跪
不是因為看到希望才堅持，而係堅持落去的才會看到希望
香港人千其唔會輸自己、比無力感擊潰自己
要抗爭到底

林奠成日話要社會回復平靜同埋同暴力切割
姐係話呢兩樣嘢係佢弱點
今次真係林奠提哂水

壓抑消費，自製經濟衰退
建立黃色經濟圈，將財富藏返喺自己友到
定期走資，慎防政府掠奪財產

仲講「我要攬炒」已經out啦
而家係「我要藍店攬炒」呀

你咪個個禮拜六日射催淚彈囉，歡迎之至。

商家is watching
投資者is watching
遊客watching
The world is watching

用人血埋出來既康莊大道
行得太心痛
但如果呢一刻就放棄
會對唔住近3000個被捕手足

但班傻瓜既行動我地冇手足流血被拉
而只損失尐紙！又有冇所為

好有 points 呀

有活動繼續預我

林奠成日話要社會回復平靜同埋同暴力切割
姐係話呢兩樣嘢係佢弱點

根本係所有政權嘅弱點

曱甴王 甴近平

從day one已有心理
呢場係長期抗爭！
半年，一年，以至我地一個世代既抗爭！！！

1103 日本，求解香港簽

點解依度咁多絕望失敗post？
同出面世界原全唔同 平行時空

就算贏咗呢一仗 我哋都仲要對抗中國嘅大國沙文主義
點都係永無寧日

push
戰略post

多謝樓主

所以要盡量可持續地保持混亂，
一句到尾，更加BE WATER
一，快閃，唔打陣地
二，風褸街坊look逐步取替black bloc抗爭者look
三，被捕人數上升，被捕成本就下降，和理非更易突破心理關口做多一步（而家連啲街坊呀叔呀嬸都打藍絲屌狗好撚勁
四，抗爭日常化，不合作運動滲入每個日常小細節，政權更難打壓，管治成本無限上升
五、集思廣益，諗到再加

香港人堅持！

先穩住軍心，再有智慧地制定策略，可持續地抗爭。
民心要考慮，但不需太被民心牽制手腳，因為pioneer總係行先幾步，大眾總會需要長少少既時間先跟得上。做咗啟蒙同路人，同路人再啟蒙同路人，即得民心。

咪撚加大力度
可以用加強呢兩隻字

我屌你就加大力度

推
大家繼續努力

歐化中文，真心易中伏

係咪鬼佬教授先

唔好放棄啊手足，煲底見

我係 ..... 好L同意

過兩日就係法國黄背心運動一周年。人地搞咗成年都冇中斷過。

一，呢一刻香港抗爭既模式同智利印尼唔同，都無得比較
我問你肯唔肯無限罷工罷課投身運動？你唔肯時，有咩資格屌人唔做？
要做既唔係屌，而係要搵出原因點解搞唔成，然後提供支援促成件事
正如隔離post做既推動大三罷咁

二，表面平靜內裡暗湧，一吹雞即刻千軍萬馬來呼應，咁先係真正既be water，正撚到仆街。

堅持呀

大佬，你真係分化三毛黎
唔洗抖呀？都話係長期抗爭，身心健康係關鍵
係咪要秒秒都喊苦喊忽死老豆咁呀？

Pish

大家要記得初心
攬炒就得勝利

撐住！

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

以武制暴！
黃色經濟圈

願榮光歸香港！

香港人，反抗！

講得啱
曱甴平

唔怕輸
因為已經無野可輸

香港人反抗到底
今次冇得輸

旅遊業跌4成 港共真係唔care
因為本身旅遊業，佔香港GDP得個位數字 (好似係6%)
平時成日提 只為放大抗爭對小市民生計嘅影響
逼大家割蓆

香港人頂住

所有大型民間運動最後輸既原因都係輸自己

認同

《極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子》

正能量post要推
孫文先烈打撚左幾多年，送左幾多頭先推翻到大清？
五個月就叫哂春咁

支共就支共啦歐化條毛

推

曱甴近平

香港撚男之友

反抗

推！連登就係要再多啲呢類正能量Post！
我要熱門見唔到失敗主義嘅post

攬炒落去

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

其實經濟攬炒係唯一出路

只要我地保持到個混亂，盡量減少手足被捕，再俾啲時間我地就贏

習近平 甴近平

黎明

Lm

香港人

士氣最緊要，班狗現在士氣低落

曱甴王 習近平

香港人，堅持！！！

要堅持到最後

支持 大力幫推

唔放棄，就有機

只要堅持落去，啲既得利益者唔頂得好耐。
過年又係支爆高危期，就算辛苦都要橕落去

琴日星期六lunch time尖沙咀靜到pk, 期待垃圾金鋪藥房過唔到年尾

願黎明會來到香港

由近平！！！

好多人雖然被鳩拉，

鳩拉已經去到只係玩鳩你，再拉落去，連玩鳩你嘅人手都冇，唔好話要告

俾人拉過嘅，請記住個仇，做唔到前線都有好多嘢可以做

就正正係因為popo鳩嚟，瘋狂所以先顯得要個政權嘅不義

Will see

正,射到成地都係啦

鶳之後無晒撐警大會。

一齊堅持

振軍心文

我冇嘢講

唔好再叫班狗做阿sir
跟我講九次 狗 狗 狗 狗 狗 狗 狗 狗 狗

你諗太多 對美國黎講
戰略價值最大係台灣
香港其實無咩戰略價值可言

另外 中國同中共局勢無大變既情況下
香港點亂 都係香港既事
香港抗爭最大問題係對手唔係港共
係中共 就算香港攬炒到核爆
中共大不了鎖國十幾廿年

咁巨大既敵人 如果佢地後方無著火
我睇唔到勝利既希望 都係自欺欺人
我地最理想既結果好似只係玉石俱焚
傷下中共d經脈

推推

攬炒啦屌
佢換咩人做行政長官
每人派一個單位 每人派4條女 乜撚福利都好
記撚住
攬炒

想幫梁義士報仇
唔該

攬炒

香港人，堅持

快啲攬炒

一味廢噏，你點說服人攬炒對我吔有好處呀，
有咩實際情況出現呀，剩係識性幻想，

係呀攬炒完，你就發達㗎啦
你就推翻共產黨㗎啦